有無人有睇六道的惡女們

一開始覺得畫風好怪

但睇睇下又幾好睇

搞笑熱血都有

雷乃好正

麻麻地

我推介沖繩奴隸島
有笑有淚有熱血

打完童子以為六道會學下點打

女主

最新個吸鬼血妹幾過癮

要睇打就唔睇佢啦